【支持黃色經濟圈】自由鳥 （非打手）

利申：用緊自由鳥
唔講價錢 或 好唔好用
唔想比人覺得係打手

轉唔轉你地自己決定

罷食罷買係長期抗爭主要戰線之一
要好好愛護良心店鋪
送紅藍底企業一程
希望黃色經濟圈由食店延伸到各個行業

(p牌推唔到 麻煩幫推）

自由鳥咪smt

yes

Smt = shk

經過吉野家事件應該唔敢炒人掛

用緊誠哥

Smt係香港唯一一間冇用華為機站喎

好癲喎自由鳥
自由鳥好貼地
好正

fb page 不代表公司真立場
好多間都係外判

新鴻基=sell hong kong

自由鳥冇門市，唔驚
不過佢兄弟smt 就大鑊了

屌你用數碼通仲話黃色經濟圈
我就係因為SHK所以唔續SMT

暫時得返smt 冇用華為

自由烏月結點計
有冇月結單寫全名 收幾錢咁

冇月結單
不過有app同訊息俾你睇

有email

有冇人有推介人code

用呢條link

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

wingwing99

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：UD2KX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Tonytony9582